# Бизнес-цели

1. Нативная реклама - вовлечение новых клиентов
2. Увеличение продаж - спорт инвентаря и носимых устройств
3. Облегчение продаж - интеграция с существующими сервисами
4. Провередние промоакций для увеличения спроса на продукцию